[緊急!!!] 要求美國聯邦調查局調查黑警 仲有1日deadline 仲差56,229 !!!!!!!

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

push

P推！

做未必有幫助，但唔做就一定冇幫助

Push

簽左 ! 推!

簽左，幫推

C

B

T

U

5

再推

推

一日同你打爆佢
香港人deadline fighter

推！